以夷制夷，如果蒙面法可以燒埋伊斯蘭教，呢場抗爭隨時可以逆轉

請參考新疆

老納幾時加伊斯蘭教

老衲屬於耶路撒冷革命式佛教

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！